［醒目啲］中大遊行係徹頭徹尾嘅送頭行動，根本就係撩鬼攞命！

無論你哋聽唔聽得入耳，我都係咁話

依家咩時勢大佬，社運低潮、萬馬齊喑

你班細路無啦啦衝出嚟遊行？ 仲要喺鏡頭前面叫禁語口號，咁樣同叫人嚟拉你有咩分別？

係想抗爭嘅話都要等下先，更何況而家沖出嚟做呢啲嘢一定死硬。

依家走又唔係，唔走又唔係。 比着我就趁個學位仲有價值嘅時候Lele Lala 拎埋張沙紙就去英國5+1過新生活好過，起碼唔使喺香港受苦

拎個計數機出嚟篤下就知邊條路着數

醒目啲啦

跟本係比連登班五毛PR水咗出去送頭

［長文］留 喺 度 抗 爭 嘅 人 其 實 好 撚 戇 鳩 ，係 必 定 後 悔 ～

比負皮嗰啲駁到我再講

我就認為係特快移民行動

其實有國安法下已經張成場運動收曬皮
因為武力唔夠對家強，依家連和里非既活動都禁埋。

有大部分淺黃已經搞緊移民，淺藍都準備緊地方走人，留低既民主陣營只會愈做愈細。

暫時除左打仗／武裝革命外，睇唔到頌有咩方向可以做到。 19年香港人最大武力已經用盡，係香港依個地方，想武力升級既人一定比班狗知位置，因為班黑市佬會賣人情比班狗。

所以香港依家慢慢進入收皮階段，但大陸收皮得更加甘更加快。

依家連地下共產黨都露埋頭，可想而知中共已經唔在理香港依隻會生金蛋既雞。

屌你老母子呀唔屌段狗走去屌受害者？
做翻你既韭菜啦仆街
光復香港都唔敢講

應該加入民建聯，或學樓主歌頌林鄭

屌你老母

唔俾出國點移

段狗閪唔閪？ 閪！
喺學術自由嘅角度來講，佢篤灰推學生去死當然要付上責任。 但我唔想對佢太過苛責。

因為係呢個國安法低下，如果段狗唔舉報學生，可能下一個犯國安法嘅就係佢，咁每個人都有自己計算，每個人都有自己負擔嘅程度，佢自己承受唔起咁樣做我覺得冇得太過怪佢。

而呢一樣野就係極權政府既恐怖

所以有得走好走

移民係唯一出路

佢自己承受唔起就搵班學生出氣
同港韭承受唔起冇左包袱就外判比後生下代一撚樣

人地有得唔報狗咩？
份份鐘俾人夾著報
好心你諗醒下啦
仲咁多浪漫幻想
根本成個形勢好清晰

如果佢沖出嚟保護啲學生，唔推啲學生去死，就算自己可能因為咁樣做而犯上國安法都堅持企硬，我哋當然會尊敬佢。 但係呢個世界唔係個個都係偉人。

所以我成日都覺得成個抗爭網絡根本就已經完結，係唔篤灰都要死嘅情況之下，請問仲會唔會太過怪你身邊嘅人？咁樣嘅話抗爭網絡又點會唔散

我講嗰啲嘢冚嘭唥都係事實，你唔鍾意聽都要聽！

宜家警犬拎住支槍逼佢報？
佢做得校長就預左比人制旗
不輪比狗定比義士
佢揀左企狗個邊就係狗
定你又想講同路人唔好分化屌你老母

無L有錯
我地而家嬴唔到 都要佢地極大代價
最後一齊輸

sad but true
真係幫手嘅應該唔好俾位人入 或俾人當做政治人質

樓主 分化 5毛 PR
Blocked
又曬一個ac

你覺得冇咩？
個撚個都係仆街嚟
直頭想拎你命
自己都保護唔到
你點行落去？
唔同意見就屌分化
連登仔都好野

我哋偉大嘅教育局長一早拍咗佢膊頭啦

呢個世界有一種嘢叫做「無形壓力」「人心惶惶」「白色恐怖」

於是乎啲學校咪自我審查囉

呢一個就係國安法底下會出現嘅客觀現實

如果有人企出嚟話要企硬當然值得尊敬

但如果一個人為咗自己着想，決定保護自己鵪鶉，你都冇得怪佢，因為每個人最終做嘅嘢都係只需要為自己負責

打仗引入八國聯軍
全港集資買軍隊同武器，請人黎打香港同中共
引發第一次集資打仗革命

中大手足好型呀
稜角分明 毋負期許

D黃店比CCTV比班狗咬義士都係身不由己
狗官律政狗咬義士都係身不由己
林病習狗打壓人權都係身不由己

人地敢於行動又比你屌送頭，咁你做左d乜？

咁都唔明？
你揀左做逼害人個一方
話知你咩理由
你就係敵人

你要挑戰佢，嗌禁語口號唔係唔得
不過要行動完24h 之內離港

其實係，最重要叫完無用

特快認同 但其實都唔叫移民...

走咗呢世都唔知仲有冇機會翻香港

上新聞好威威

其實預左即走先有得玩
唔走既太高危
唔值

咪係，做乜都犯國安法，乜都唔洗做，要轉行支持政府了

冷氣軍師又有咩高見？

對段狗唔苛刻
但對被捕人士把口臭過屎坑

你條五毛狗其實可以收下皮
你講嘢毫無價值

樓主係垃圾PR

特快移民去監獄

pull

姐係著得少衫就要比人強姦係必然？

你咁樣叫反統戰

係國安法之前，篤灰嘅人當然係仆街，但係國安法之後，身不由己嘅人就會越來越多。

成個社會瀰漫着「白色恐怖」，「無形壓力」，而家你唔舉報其他人你都要死，咁你自然自己都會有所考慮。 當然如果有人企硬為學生挺身而出，完全唔怕付出任何代價，呢啲英雄當然值得尊敬。 但係你冇得迫所有人做英雄。

面對極權政府，一係選擇離開，否則留喺度嘅一日都要生活生存，咁好自然就會為咗生存而同現實社會妥協。 舊年後生仔仲係好正直，但年月耐左，長大後面對現實社會好容易都會做咗今日口中嘅仆街。

香港已經死咗，7月1日開始已經死咗，只不過係因為死咗幾個月，大家仲喺度呱呱嘈，所以先唔覺得係咩一回事。 而家連做Big 4正式會員都有審查，試問留喺度嘅人仲有咩路可以揀？ 留得喺度嘅自然只有得奶先有得生存。

講到段狗同支文大學其他管理層幾身不由己已經唔係事實啦屌你老母

仲幻想繄共產黨就快收皮

係連登度講，樓主走先，我幫你頂住。

世界第2大經濟體，第一大邪惡政權，你想幾年內收佢皮？
蘇聯都用左40年時間先收皮。
中共依家經濟實力強過當年蘇聯n倍
你想幾快？

宜家個勢分分鐘美國滅亡都未輪到共產黨滅亡

Ah yes
Blame the victim

年幾以來始終如一
我一早聽咗樓主話做順民啦

你呢

你講完又點？好似呢兩日被人拉嗰班中大畢業生咁？

拉就拉硬，之後點？上庭，又要連登仔日日出文宣叫大家不要忘記xx手足？

下個手足見到你人拉又好嬲好嬲出黎鳩嗌？之後無限loop?

咪係
條規矩佢地定 紅線龍門隨意搬 就算講乜佢地唔順超都照捉你啦 要屌就屌整權 宜家邊有咩野送唔送頭 只有佢想唔想捉你咋 我地無得簡架